《南德意志報》已刊港人眾籌廣告

6月27日出版的南德意志報頭疊第五版，以下為廣告影像。大家可以比2歐元買個24小時pass嚟睇睇！

推

Push

The campaign starts

香港人好耶

Guten Tag, Hong Konger

LIVE
快d去律政野餐

感謝眾籌巴絲同文宣組

pish

做得幾多得幾多

不撤不散

推，香港人加油

唔識德文 照推

push

第一擊

推!

打響頭炮

參觀緊律政師, 見到呢單新聞真係十級加血

Stand with hk

右下連名同地址都有埋

會唔會有蝗人上門

正

同感

推! 香港加油!

thx
有無份實體報睇下？
遲啲

FB有出post解釋，因為無人名登唔到

Deutschland über alles

好感動

多謝 推

Pish

全力推爆佢香港人好撚勁

石賈墨佢page 有講左

因為德國法例要求登得就一定要有責任負責人，佢見我地咁急，無可能短時間開公司/揾到在德人仕負責，所以佢好有義氣咁用自己人頭出。
巴絲打去佢個page 多謝佢吧

g20 gogogo

push !

香港人

Stand with Hong Kong

well done all bros

salute

up

正皮直線上升

Wie schade

Alles gute

推！

stnad with Hong Kong 好過之前用 Save 好多

買咗，但搵唔到個報導

對

HK is not China

真?

超型！

我真係買咗，但我唔識搵呀，又全德文

Heil Hitler🙋🏼‍♂️🙋🏼‍♀️

感謝你地無私付出

點撳

PUSH

感謝!

遍地開花

push in Germans

Not now, folks

Sieg Heil!

買咗one day pass，但網頁版係邊度可以見到個廣告搵唔到

我都搵唔到

我想買實體版

你可以叫佢寄幾份hard copy黎香港
d錢包左

感謝巴打

Innenpolitik 或 Aussenpolitik
即係國內同國際政治版

南德意志報頭疊第五版喎

搵到後麻煩影低頭版同廣告post上嚟比大家欣賞
thanks

Danke schön

要入E-paper 版,
web 版係無既
你先login左web 版, click "Zum E-paper", 跟住按下方sz-login 會轉去e-paper mode 先有

e-paper 重可以download 成PDF

有無得買實體版

可以淨係download嗰版都得, click 'PDF speichern'

已經買左

一陣落REWE買份

我淨係第5頁同成份報紙都down 左

邊到有得買實報紙
極有紀念價值

幫拖呀,警察又吠話我地衝擊

係咪即係我而家買咗web版但係都可以繼續download返個pdf？

記得po
頭版同廣告上嚟
萬分thanks

一齊支持下買返份吖嘛

係

Alles gute

睇唔明但支持

交代得好清楚
抵讚

買左無問題呀, 就係要俾左錢先可以按sz-login 果個制入去
跟住先會轉去e-paper 模式
留意右上有PDF speichern 果個制可以download 成PDF
襟完會變預覽問你down 邊版，click 第5再按下 1 Seite speichern 就得
再唔係既話，襟左邊Ganze Ausgabe speichern 成份download 都得

Ok，等晏啲超市開門，而家7點未夠

點解唔係頭版

唔夠$吧
你睇美國果啲幾貴

人哋外國唔興拎頭版賣廣告㗎

無這個習慣

香港估計應該無...
網上版買左後佢官方有得按download 成PDF
自己print 返出來吧sosad

thanks

重要公告（請廣傳）：
各位巴絲，日前我哋收到合作夥伴要求將部分細節條款保密，鑒於早前有關文件已公開並愈傳愈廣，希望大家幫手唔好再公開或傳閱同登報有關嘅未加密文件，之前有公開過嘅都請儘量刪除。如果見到有人咁做，請幫手提醒佢刪Post。

ok sorry
唔知添，請delete

仲有設計、報館聯絡、legal、accounting 嘅巴絲

已窮

其實如果衆籌冇停，基本上一定夠

sorry 撳錯腐皮

唔係叫唔好公開住咩？？

唔知高登班話眾籌係私吞筆錢嘅私怨撚仲有咩講

手續費都500k

Wall Street Journal呢？
有Financial Times點可以冇WSJ
唔夠$吧
你睇美國果啲幾貴
其實如果衆籌冇停，基本上一定夠

唔好推這個啦
話要保密

咁大筆$要做有效可信管理唔易
我尊重佢哋決定

好波 加油！

我喺twitter見到唔少人post
唔知唔公開得

sorry各位

果啲人，同建制乜都話人收咗$有乜分別

好撚勁啊

咁有冇方法買到紙本版？我想買份支持吓

等實體報

請睇我下邊#167 個post
web 版係無廣告的所以唔會有果一頁
要轉去e-paper 版本睇先會有

盤數唔駛直接出報紙名, 眾籌人士知道係咩貨幣都足夠

留番少少商業敏感資料俾各大報紙

可能今日應該買多兩份Hard copy當手信拎返香港

應該好快真係會話有紅底金主

我都想
但香港真係未見德文報紙會好似sogo d朝日新聞咁就咁放出來賣....
等其他巴絲打答
無既話好似我咁1.99 買day pass 然後pdf download 吧...

謝 !

對家已好無創意咁話咗係肥佬黎

都無腦

唔該你唔好再將嗰張登報紙嘅圖放出嚟，商業機密嚟㗎

屌瞓得四個鐘唔夠都七點幾踩單車出去買份

可唔可以團購買紙本

【G20登報眾籌】27號登報消息及重要公告

麻煩大家一齊推呢個po啊！

各位巴打：可唔可以請大家幫個忙，暫時唔好公開或傳閱同登報有關嘅未加密文件？由於部份報價已有更動，基於商業機密原則，相關合作夥伴現階段唔想全面性公開，人哋俾面我哋幫我哋度期度版面，我哋都想尊重返人哋機構既規條，方便大家合作。最後亦會於全部帳目結清後，交由第三方獨立會計師樓審核並向公眾公開。感激！

明白了

想買印刷版

唔該唔好再睇呢個post住，有敏感資料，謝謝

推撚爆佢

辛苦晒各位

Danke

已經有實體！！！！
Source:

Danke!

感動

唔明
呢個post邊度有敏感資料？佢地講緊唔好廣傳係之前有post/google doc邊度登報用左幾多錢果D敏感資料吧？

呢度成個post都係講緊份廣告，已經成左事啦，實體報紙都出埋

如果你講開左名果位義士，佢自己fb都有po喎

辛苦晒

thanks!

又有多個source
有埋報頭

勁

咁我唔使咁早去買啦，瞓多陣先

咁短時間咁多人咁快出到
成件事勁熱血

Gib Gas Hongkongern!!
加油啊香港人!!

已follow

好波

感謝各位出錢出力既巴絲打

推爆

香港有冇得買呢份報紙？

同問

有冇人知香港有冇得買 ?

見到呢個網站入面仲係用緊Dear New York Times Reader同埋Save Hong Kong

會唔會考慮統一返用Stand with Hong Kong, 同埋改做Dear World

辛苦晒各位

洗唔洗刪post?

【G20登報眾籌】27號登報消息及重要公告

眾籌組好似叫人刪post

【G20登報眾籌】27號登報消息及重要公告

兒登今次做咗場好戲

鑒於早前有關文件已公開並愈傳愈廣，希望大家幫手唔好再公開或傳閱同登報有關嘅未加密文件

刪post/唔好推係指 佢地前幾日因為搞登報，佢地出左個google doc，入邊mark 左每份報紙幾多錢呢d 商業資料

我地呢d post 係討論成果，唔洗刪架，點解咁多人理解為「不得討論登報」

好靚

寬b
btw 我叫咗frd買

Sorry
我以為登報嘅內容同圖片都係機密文件一部份
搞錯咗

幫推

Warum schade?

推推

聯署，取消林鄭一家英籍

登報嘅內容同圖片點會係機密呀

好

多謝你地

一定要推起 獨立調查委員工， 查到警察有人懢用暴力，整多兩單豬sir 案，甘警察先唔可以亂尼，唔係只會一直被動被打。

另外就係一定要推走暴動定性！

幫幫手，唔該，這兩樣在長遠影響非常深遠的！

Weil sie vielleicht gefährlich werde

有無得買？

好滾動

要人！！！！

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

大家唔好買曬留d比德國人睇架，尤其住鎮仔d巴絲

係邊到易搵到？朋友係慕尼黑話見唔到報紙檔

lotto shop

大啲嘅火車站應該會易啲買
不過唔好買太多
留俾本地人睇

或者諗方法買完share出去

已買

大家買完要 post 上ig/Twitter，#freedomhk，推上熱門

全賴有你在我心中